吉野家個海苔芝士煎雞飯（細），有得輸？

蛋白質，脂質，碳水化合物營養均衡
有營養，非垃圾食物之餘
又好味
仲要$22 包埋杯綠茶
咁經濟抵食既野
有咩其他早餐挑戰到？

今日中午之內
冇其他早餐前來挑戰
我正式宣布細雞芝士飯係King of 早餐

屌你老母skr

倒數51分鐘

m記芝蛋脆雞堡。

Show Blocked User - 我愛您

睇唔到 #3既留言

下午茶？ 好似唔係間間有

係咪俾人ban左？

我冇block 佢都睇唔到

我都睇唔到, 好神奇啊

海苔粟米煎雞先好食

#3講咗乜

有人咩

冇#3同#5
邊個嚟

same

一支煙